突發 荃灣線訊號又故障

我屌港鐵老母！！！！！！！

屌你老母每個站停十分鐘

唔係點加價